晏啦！快啲去食飯！

唔係一陣會餓死！

大過你

想飲東瓜湯

多謝樓主，好多年冇人同我講呢句啦

食咗未！

多過你